手機既烏賊圖好多都點過

點算

自己畫

去pixiv搵

18+